黎緊六月一個人去都柏林

遲啲六月第一次自己一個去旅行有無咩地方推介 暫定留兩個月

giant causeway, cliff of moher 呢啲基本啦
belfast 睇下titanic museum咁囉

2個月咁長，慢慢發掘都得啦

鍾意食海鮮嘅話過一過Galway喇

guinness酒廠必去啦

Thanks all如果無揸車會唔會好唔方便

有day tour join嘅 同埋都價格相宜

唔該巴打

小心 周街好多土耳其人 會呃錢

點呃？

每日一個excursion
淨係wild atlantic way都可以玩好耐好似